有冇人由PS4 upgrade 做pro？

分別大唔大，而家心大心細換唔換好

你玩game覺得唔lag都唔洗換啦

唔係想睇4k碟就咪嘥錢，你話冇ps4就可以考慮pro既

睇唔撚到4k碟

咁究竟ps4 pro有乜咁特別可以收咁貴

佢講就講順d 但係成千幾銀trade部pro番黎又好似唔係好抵屌 買多四五隻驚好過

都係，而家用舊機出hdr已經好靚

記得PS4 PRO 係行SATA3 , PS4 係SATA2 ,

另外 FPS 高過PS4